日本放題黎講 極尚大瀛喜質素係點？

好耐以前試過吉壽定唔知咩 依家想食日本放題
極尚係咪算貴？質素又得唔得？

見啲刺身都好普通 點解要二百幾蚊咁貴

唔好唔差 將貨就價
好唔好其實好睇你本身咩要求

只要刺身唔好雪到硬晒就ok

大家食日本放題會主攻刺身定咩都食下？

Ok唔錯

D蝦好難食

點解？苦味？

只會叫刺身

間間一樣難食，睇價錢做人

愈做愈差.......

點解？邊方面差？

金鐘食

有無啲係比較好？

幾錢？ 質素點？

還好

我唔知係未你想楝嗰間
我re u 食
Buffet ， 䬶雪魚
銀雪寅好食

依家天氣太熱
食生嘢小心d

你個間唔係叫四季悅？

睇濕紙巾係
不過我記得有groupon 平小小

你小心d食嘢
我老母入咗二日院
腸病毒
我無咗兩日假

我係ha做 最好放返一年半個月

中毒未驚過

老母仁安一日
隔日入pwh
btw , thanks all pwh guys

你帶埋老母reu?

Re u 年頭

好似越黎越差
壽司飯隻味怪怪地

係 仲好貴
個個都叫我去酒店食自助餐仲好

不過老母自己一個住
又x錢
燒味食三四日

我都做過ha

心土=慳

師兄做咩位？

It dog

不過出返私人市場

it 都唔識打慳字 罰你食多次放題

唔差，但係我覺得有間神輿日本料理更好

利申 非打手

屌你

有乜programming language 係用中文

間間食肆都會俾連登仔話越做越差
係都要話俾人聽自己好耐之前已經食過
但又講唔出邊方面差左

大xx all same

做openrice打手可以免費食嘅野你話呢

都係咁啦

安排座位亂到痴線

刺身
早幾日先講話有蟲

我食一間新開冰室

開業質素幾好

無耐香港人太多

之後我食炒蛋d油炸過魚

唔係lihkg user 問題

my thoughts

呢啲ON9 Topic 擺明引連登仔屌

直接飛去最後：連登仔一致認為日本食仲正

話好既一定係啲唔敢開名既冰室呀，茶記咁

觀塘果間算係咁 野食齊 上得快
食物質素都唔錯 刺身 火灸壽司都OK

有啲咁嘅事點做打手？

大家討論下

其實我係去放蛇 夠疆咪攞啲有蟲魚生出黎

茶記食個lunch都$5X

放題任食，食物種類多，有個位可以坐兩粒鐘，二百幾差唔多啦

酒店自助餐係呢個價位？

連登仔：間間都係垃圾

大喜屋同佢同公司？

食屎咁

有冇師兄食過元朗嗰間大瀛喜遲啲母親節想去試下

有 唔錯 上碟快 食物都可以 員工幾有效率

yoho個間員工態度差
仲有西京燒無味既

我既no.1

不了
又貴又難食

坦白講對食要求唔高 只想正常嘅話 大瀛喜質素算中上 你放題2，300蚊差唔多 建議先食輪刺身同燒菠蘿開下胃 之後再試下其他想食
Btw如果食酒店自助餐邊有咁平 食垃圾都唔只呢個價 仲要酒店刺身未必間間好食

上次食完食到嘔又發燒

琴日先食完, 今日就發燒

極尚贏在個拖羅壽司only

環境既話上次入坐前見到有小強bb..

同一個集團

影埋啲餸頭餸尾
都唔知你擺上嚟做乜鳩

好差
只值30蚊

你喺連登問

狗都唔屌

全部放題材都差唔多來源 ....簡咩呀

上得連登梗係大聲話係垃圾啦，咁先顯得我識食

初初開叫放得入口，而家狗也不屌

垃圾

食過一間喺銅鑼灣嘅放題叫 滿屋。覺得唔錯。巴打可以試下

哩D放題最值得食就係炸芋頭波
其他

人又極尚佢又極尚
普通大喜屋都好過佢
雖然同一集團

印象中食過 但頹過吉壽

都係果句，好過其他但唔叫好咁囉
睇你用咩去比
用冇「極尚」兩個字果啲去比，極尚係贏曬

吉壽唔錯
前日食完
我自己就覺得極尚大喜屋>吉壽>殿大喜屋>極尚大灜喜>樂天大喜屋>大灜喜

滿屋一時時
有時啲刺身好腥
但服務唔錯

連登仔反親既一定會崛起

食過YOHO個間 員工服務OK
野食就還可以啦 200幾蚊叫做對得住個價錢

咪撚去元朗yoho嗰間
狗也不屌

全部日本放題都係垃圾

見到啲wasabi 侵哂入豉醬油到就唔開胃

去連鎖店唔會食刺身 人地真嘅日本師傅淨係學揀刀養刀都學幾年 揀料又有要求

屌你乜鳩大瀛喜就搵個中五畢業 一把刀切哂咁多樣 仲要虹鱒同三文魚都唔知識唔識分

喺果啲地方唔係食刺身 純粹係食緊條生嘅魚

熟食好過魚生雪到死哂 得水味但啲熟野又幾好食

唔食刺身去嚟把撚呀
你去食串燒啦

你問連燈仔有邊間好食咪仲好 間間都反

Agger極尚大喜屋真係好撚高質，午市咁平都咁好質素，殿大喜屋以前唔錯但近年啲野唔知係咪轉左供應商，變左貴兼難食

咁大獲

咁誇張

有錢 間間都食過

真係每況愈下，上年食過同自己講係最後一次

我覺得熱嘢好好食但凍嘢魚生嗰啲不了

好似近排放題平哂? 尋晚食樂天先$238，記得以前貴d

竟然。睇黎我幾好彩 食過幾次都幾好食。刺身又新鮮。甜蝦

吉壽都話唔錯都知呢度d人口味獨特
我上次去又漏單d野又唔好食又迫人

唯一優點係平少少

上個月去銅鑼灣極尚大喜屋加埋一都係270
不過九點幾嗰個時間

午市食物種類 質素都一樣？
想獨自去偷食

午市晚市都食過
好好食
無記錯好似都係一樣

你中學雞嚟？幾百蚊食一餐都有錢？